OneNote 定 GoodNote?

平時寫下日記, Edit PDF, 抄Notes, Present
家企部大機用Win, 出街用Ipad, 唔知2個System支唔支援到?
以前用Evernote, 好唔方便, 又要鎖定2部機又要成日彈野
好用的唔介意比幾百蚊支持, 最緊要好用用死一世, 唔想用用下有要轉Apps
大家覺得邊隻最好?

正評: OneNote
負評: GoodNote

備忘錄

iPad 有隻叫Nebo嘅app

Notability

自己本身用緊surface果邊既window版OneNote
都寫左幾多note所以轉去ipad𠴱陣都係用OneNote
冇考慮到其他app

但寫野方面試過goodnote係好過OneNote

我就納雜野用evernote (一D要即時記錄既野, checkbox, 夠鐘提醒
正式既野好似上堂notes, 番工文件(順便用埋黎當Powerpoint present), 或者少少畫畫練字 就用goodnote

唔寫字OneNote 真係好好用
但寫字就一般

可唔可以講下邊方面好過?
見到goodnote要比錢, 如果真係好d的未比錢買
始終會一直用至少幾年

認同

Onenote可以多層organize, 呢點我覺得好正

LectureNote 先係神作，
有得入javascript 畫圖， 入graph paper
配合埋Samsung spen 無_敵

最緊要係有palm rejection.
Onenote 果啲手掌一掂到個頁面就移，
Lecturenote 有得set 死2 隻手指先移到頁面， 同埋有好多野可以比你customize , 例如second button 設定擦膠